點解無人笑張柏芝係黑鮑？

淨係笑阿嬌明明大家都係黑色

柏芝係毛毛蟲

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

因為張柏芝真係好靚

雜草叢生

佢冇移花接木

佢個西真係似幾好屌咁
勁多毛

focus 左佢對假波

【東方日報專訊】鍾欣桐（阿嬌）終於轉型成功，不需再演繹天真可愛的嬌小角色，變得成熟穩重。在新片《公主復仇記》中，阿嬌飾演嚴肅教師，可惜遇人不淑，被前男友將拍拖時拍下的裸照放上網。

不過，阿嬌卻誓言不會像戲中角色般愚蠢，她笑謂：「我真係冇咁笨，絕對唔會信男人嘅甜言蜜語，因為呢啲一定係美麗嘅謊言，更加唔會被男朋友拍裸照。我覺得如果個男人係愛你嘅話，點會捨得畀啲曬相舖睇到你嘅全裸照。若然兩個人係深深相愛，呢張裸照根本就冇存在價值，而家好男人真係好難搵！（咁你有冇男仔追呀？）我覺得愛情呢樣嘢好講緣分，遇到嘅時候我唔會刻意避開，總之而家呢個階段，我會努力工作，其他嘢遲啲先諗。」

因為阿嬌真係冇咁笨囉

因為佢唔只黑 仲係公廁

圖呢
唔睇過點知黑唔黑姐

毛蟹

唔知佢個仔搵咗佢老母d裸照嚟J未呢...

其實佢真係好樣衰 又黑

佢果隻群邊翻鳩哂wo

bobo一線又粉又靚，係太瘦
希哥真係食盡人間所有好野
重點係唔似啲有錢佬用錢屌囡

溝女嚟講兩個字嘅啫 靚仔

咁細都假?

拍知真係30年難得一見的極品，淫又得，清純又得

唔算細啦 佢咁瘦
你估個個都娜姐 dada咩
假唔假我唔知 但咁瘦有咁嘅波 一定唔算細
你喺街見嘅好多「大波妹」 除晒衫分分鐘同佢差唔多架咋

一個拐可愛 一個明黑晒
你話呢

反黑組

因為係人都知佢公廁
黑就預左

但啊嬌扮純情
冇諗過咁黑

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

黑鮑嬌
毛西芝

件事過左好多年
但我每次見到天真嬌上電視
都會諗起佢淫照風波

bobo 隻鮑靚到仆街，可惜無波

無圖點知

通常濃眉女仔都好多毛

娜姐真係隻假波黎拆左彈仲夠膽露對平胸出黎好似笑鳩以前J過佢D人咁

有圖未

我有佢咁靚仔都應該得

佢塊西唔算黑下話

D毛黑咋喎

樓豬青頭?

黑唔黑唔關屌幾多次事

唔黑啊，同埋荷爾蒙影響個顏色，都冇人想架

你見識少

Bobo 個西堅靚

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

Bobo個閪咁多毛嘅

我覺得柏G黑D

多毛G

意思係咩人影都得，係唔俾男友影

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

好粉喎入面 btw個個都唔剃毛咁淫賤

陳生真係人生無遺

唔知佢個仔Lucas有無上連登
快d睇下媽媽d威水史

Hello無圖

拉

算係粉
連啲肉都係淺色
係啲毛核突啲亂啲
佢咁淫亂都仲係一線
已經好難得
呀嬌係又黑巢皮咁款

推

有得奶連登出仔綠色都奶啦

諗起都硬硬地

重點係多毛
所以冇人理佢黑唔黑

唔好搞呢d 垃圾副線啦

牛肺芝

人地就生生世世留係大灣區
佢就生生世世留係大灣區d裸照

其實覺得呀嬌好慘 比人講咗咁多年 本身啲人開始話放過佢唔講佢
然後因為張栢芝奶共所以啲相比人起返晒出嚟

但阿嬌都真係好靚

真

多毛水砲車

睇佢咁瘦 估唔到幾有波路

佢叫黑？ Didi 你屌過閪未？
佢最多叫閪毛好亂

拉，唔講d無謂偽人

去星期日集會唔該

見到facebook有人話佢瓣黑組

認真未睇過?自己上網搵啦，唔好做伸手黨

［區選］藍絲散水運動，正式開始

bobo有露西咩？

有 上面個網你search bobo chan

不孝子圖定老母？

樓豬知唔知咩叫黑鮑?
如果有毛就叫黑鮑, 咁你頭髮係黑色係咪黑人?

咁日本啲av男優係乜，佢哋食嗰啲女優大部分都好身材過香港啲明星

其實當年仲有邊個未流出到

靈芝鮑子

佢係咪做過禁婚前性行為大使
？

剩係知佢俾人影到走光相後，就喊曬口話自己係小朋友偶像，唔可以有呢 d 核突相流出，巧橙

朋友

w push

多毛 = 好屌

多毛姐 唔算黑

bobo：我屌你咩柏支，做護旗狗又拉埋我落水

唔計毛 佢塊野真係黑色

佢唔及啊嬌黑不過好撚多毛

抗共不只一代人，和你Birth 任務

咁都冇睇過

成年女人嚟架
睇少d 鬼妹porn啦

呀嬌都奶共

呀巴打 我絲嚟架 中學pe換衫時個個都肉帛相見 見女仔對波多過你幾百倍啦
女仔fd之間抽水互揸波都係常有嘅事 好多人個bra厚撚過你屋企幅牆呀

玩夠啦，集中堆番正經post la

拉
上左熱門
明明大家都睇過哂

Lm

有冇人有d 閃卡比我回味下

😞

Bobo一線

張柏芝隻西睇落好撚唔開胃

唔講野就係

，

下，黑鮑？
佢係好多毛咋喎
剃晒嘅話，粉鮑嚟，樓主青頭？

我睇av多過你識既人，另外都有親手解過過百個唔同地區女女既bra，瘦底都有大波，只係香港好少見

先俾我睇睇相再答你

冇其他咁虛偽啫，呢個又扮晒嘢話唔係自己，嗰個又屌edc 割晒蓆
Pg冇喎，反而喺飛機影合照喎，好大方

DONT WASTE TIME

f.1講到u grad

黑毛鮑？現或已變白毛，庭鋒答

Bobo其實都多毛

推呀

咁耐就算真係白 而家都黑過咖啡豆

張舊時張柏芝同陳冠希個D相俾佢兩個仔睇下

樓主好人一生平安

毛黑飽唔黑

請善用不推文回覆

BOBO同佢都超多毛
一定好好屌

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

重溫一下先

Av好多都假波

屌on9 po

大開眼界

佢有公開拆彈？
定佢以前厚pad咋？

女朋友唔會打假波掛？

條女打假波都唔知

咁我咪無問題囉！

你會唔會笑個乞衣窮？

全盛時期既張柏芝隻西真係好多毛

成舊歹膠型出曬來喎

關毛咩事

有冇圖

張柏芝,BOBO,天真嬌,3條女D毛都多撚到仆街,又濃
證明香港女人好少修毛

BOBO 好正.
但 阿 G 好淫 . 好爽.

當年如果有抽插相...重正.

根本香港大部份女仔年紀大小小已經開始黑
即使係處女
男仔條J又係，鬼死咁黑

睇住佢大點樣假，你都係返去玩波子啦

亞洲人都係咁
唔好睇咁多歐美porn太多幻想

仲係一線無毛粉西清純處女

黑鮑俾人奶閪同食腸個樣都好撚淫 睇得出佢勁享受

如果好似佢咁靚仔到9彩, 溝女唔會有任何難度, 想食乜都得

事件前
仲有移花接木

嬌嬌由我保護
.
.
.
.
.
.
黑鮑不了

獨特性趣

想重温埋呀嬌

知道自己老母同生父結婚前搞啲咁嘅野
可能以後憎佢老豆唔落

男優係工作 淫罐係玩家

。

多到....當年 keep 到而家咁勁既！

望到都覺得臭

有冇阿嬌條片

你就喺果度出嚟架啦

依家睇返, 對波成個湯碗型矽膠出哂黎, 仲假撚過張柏G

10後？

想奶

唔怪得讀國際學校，咁就唔洗學中文

笑左十幾年都仲笑得出？

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

小朋友，你睇過pg隻鮑未呀！？
多毛，一線，粉紅，陰道口窄

好憎佢，用對假波黎呃人

隻鮑黑係天生，個心黑先至係最無藥可救

希哥先係前線
係我地咩都未做嗰陣首先屌咗警嫂

塊面咁紅係咪玩完幾P high 過龍？

真定假架 咁好笑？

有冇圖 bobo

明假都有良心啦

唔笨但天真

我就唔信屌hai無拍片，
隻it狗就正啦

其實都唔係好黑

bobo最正

Bobo最黑鮑 我睇完佢d相真心嘔 係得個樣ok

阿yu至正

同意呀絲打
大家女人知咩事
係啲連登仔先唔信

成班自己無波就屈人假波

香港有黑警
柏芝有黑鮑
做奶共🐔都靜雞雞啦！賤🐔、奴才🐔！

唔太黑啊多毛啫

男人鬼識睇假波咩
絲日日對住自己對波
點會唔識分真假

一個過氣藝人 別提她 恐污君嘴

佢唔係黑鮑
係爛西同亂草

有無俾陳生顏射？

不知幾正compared with gill

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

80後港女的確營養不良，揀飲擇食，又瘦又平。

90後00後港女身型進化左，飲食運動講究左。

天真>>>>>>>>柏g喎

想睇

好似話無呢個浩動 未FC

哇屌 好撚恐怖真係假波嚟
柏G嗰對好似軟啲？

因為黑鮑唔值得笑，黑心先值得

屌依家先睇到白痴啲相
細個淨係睇過阿嬌

細個唔識睇真波定假波
依家睇番，柏g對波100%假
利申：以前睇歐美睇唔少假波

又靚女

所以當年班模冇個肯露點
冇遮冇掩就現哂型
畀人知一係就整嘅一係就push up嘅

一開聲 煙酒嗓到 點撚搞呀ching

連登個個青頭仔鬼知咩
Btw唔割

但係有連燈仔話才華重要啲喎

同埋阿gill 都唔算黑喇？

真係好緊, 唔應該笑

經典重溫

屌你啲閪毛都可以鬢邊

我哋仲未贏，可唔可以推更重要既嘅post
唔係反對大家討論有娛樂性嘅post，但請用不推文回覆，keep住熱門係行動、即時、發策略post

我發左個post有關反二噁英遊行，如果大家認同，希望可以幫手推

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

如果唔同意，都可以幫手推其他更重要嘅post

請善用不推文回覆

佢唔出呢 冇人會笑佢

黑鮑撐黑警，係正常不過既事

渣㗎

娜姐對波十年後縮曬水

好正wor, 樓主青頭？

Google : Xhamster Cecilia Cheung

Google xhamster Cecilia Cheung

屌... 點解可以連屎眼都係毛..
多毛到咁撚樣

鬼妺基因係比較濃密

鬼妹條撚咩，又唔見佢波大

客觀來講，鬼妹的確唔係個個波大，但係就一定係個個都多毛

絕對大過張白雞，好似動漫入面木瓜奶我都渣過幾對

圖呢

鬼妹興剃毛